點解有咁多人信跌市係因為債息?

係唔係因為羊群心理?

財演講兩句大家又唔識咪信撚咗囉

同當年種金黨有得揮

當大量人信 沽起上黎 唔係都變左事實

到債息跌股又跌時就可以話資金湧入債市避險推低債息，根本任up

傻散要搵野合理化佢 唔係接受唔到被人割

睇番幾年前債息同今日比得啖笑
不過依幾個星期債息爆上去 做左假恐慌 大戶襯機牛熊雙殺

多得牛市股神

有乜咁恐慌,之前納指爆升個陣債息仲高過而家

根本從來升跌都冇任何理由
係傻散先去搵理由

關鍵係大用戶認為關債息事就係債息事
傻散(我)邊有得反駁
事實好撚多股升撚到飛撚哂上天, 但已經無撚左十幾個, 加下仲止蝕真係
我唔想玩啦,比番錢我

跌都係跌啲靠借錢做科研既股票

同一個理由升同跌都岩用

華爾街做出黎架姐
通漲唔過5% 都唔會對股市有好大負面影響 反而係正面
耶倫都講左今年通脹唔會升穿聯儲局目標2%

唔通連基金佬都信youtube 財演

債息升預期經濟復蘇，通張來臨
照道理經濟好，股票係續升

d人亂鳩up,搵理由掟貨

咁舊經濟咪升lor

之前經濟差咪升
依家經濟復蘇咪跌

其實係大戶 short 債，抽高債息。去打壓股市，從而吸水

個市呢兩年急升。唔跌返多D仲升。就好似8000億既恆大汽車你都唔會買啦。

經濟復蘇->過熱->差
指數由低位仲升緊，咁多人唱熊，做咩鳩

而家主要因為急升。如果拎債息同幾年前比。咁睇番幾年前納指同今日比夠得啖笑

債利率係其中一個通脹既指標，債利率急升，通脹預期愈快，逼美聯儲加息控制通脹，科技公司借貸成本上升，股價就會跌，拖累科技股全部都跌，所以美聯儲宜家講一句野都好影響個市

都係求其搵嘢解釋

都係估大户會做咩